有一件好想和理非克服，唔容易但好重要

只要你身上係冇Gear，請你唔好驚班狗，
光明正大咁面對啲狗就得，
唔好一見到狗就掉轉頭跑。

我明依家班狗係癲嘅，無論你有冇做過咩都有機會拉你，唔好彩仲會打

但係係時候要克服啦，依家班狗成班黑社會咁，但係你地記唔記得佢地係市民嘅
公僕呀！

我唔要再見到有人跪，
亦唔想大家一見到班狗就驚到掉頭走。

和理非，依個進化唔易，
因為依家班狗真係好撚癲，
但係希望講出黎之後，
大家可以慢慢克服！

僕你老母
重當班狗係香港人
弱智

黃色經濟圈的障礙

唔好意思手足你有道理
不過重點都係想大家唔好咁易驚班狗

月娥你冷靜啲先，唔係話唔走，
但係唔係一見到班狗就走，
班狗真係兇9你先好退，
唔好街頭見到狗，街尾就走定先。

自推

香港警察死全家

甴近平